Protokolli Nr 10 perra tulli et moisa kubbijas Isak Kübbär ja ütles et sääl olliwa kül kuiwa puud maan ent kas sääl torid olli ehk kost ne puud olliwa todu sedda minna ei tija, minna olli enne mõisa walitsuse eest et ots lastus.
Moistet:
Peter Kikkas peap 1 Rbla mõtsa walitsusele trahwi masma.
Se moistmine om §773 ja 774 perra kulutedu.
Pääkohtumees A. Wähhi [allkiri]
Kohtumees K. Lõhmus [allkiri]
Kohtumees Mihel Ugur [allkiri]
Kirjotaja Jõggewa
